(台測)doctor X第三季

播唔完下次播返
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按右上分流A可轉CC台
可以直接睇到V台

勇敢挑戰成功率與生存率極低，連手術程序都未確立的手術，她就是大門未知子。在沾滿金錢與慾望的白色巨塔內，以搶救患者生命為第一要務的她，這次被派遣到「國立高度醫療中心」。國立高度醫療中心，是向世界展示日本最高醫療技術、確立強國威信的「日本醫學界最頂尖的特定機能醫院」，但實際上卻是各自代表東、西的「東帝大學醫院」與「西京大學醫院」爭權奪利的白色巨塔！在這樣的醫療體系中，未知子秉持著「救人為第一要務，只要對方還活著，就要繼續下去」的信念，挺進這座白色巨塔……

正
不過連第四季都已經睇哂

已經睇曬第四季